肥婆icon 搞到變左Baby Condom

唉

##fatc

勁撚On9

##fatc ##fatc ##fatc

Baby condom 全部肥c9

唔鐘意咪走囉##fatc

點解我會睇唔到肥婆icon

fatc

baby condomfatc fatc

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

咁撚柒都唔知加黎做乜

我都係 成版叉包都唔知自己睇緊乜

reload 個app
如果都冇, 你應該要更新個app

##fatc ##fatc

8bit腦魔唔出出埋啲鳩罰

更新左都係咁##fatc
但係又可以㩒到個icon出嚟##fatc

真心不知所謂

格格不入

好想嘔

fatc fatc fatc fatc fatc

test##fatc

唔鍾意咪走囉

班支持者實係咁講

fatc fatc ##fatc ##fatc

係啊
唔中意就走囉
屌你老母宜家逼你用？
有多d選擇比你又屌
乜9都無完全copy and paste高登仲撚簡單啦
洗撚搞咁多野比你地係度屌咩

呢個世界有D野唔係越多越好

廢人24 你啲point真係好撚濕鳩
幾個post都係咁
唔好盲反ok？

越搞越撚柒

係咪無開動態圖片？

fatc fatc fatc

一啲都唔覺喎fatc fatc

原作者一日幾廿萬個低質post
支持者們可唔可以解釋下依個現象？
你地係有意定無意幫佢上位？

仲有小三又係咩黎？我唔太識潮語thx

地

幾搞鬼呀##fatc

##fatc
要求Topic有肥婆兩隻字先出

柒到冇眼睇

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

講真我覺得幾得意 人唔可以原地踏步 要學識接受新事物架 唔好成日咁老屎忽啦fatc

fatc fatc

係wo

真係好撚柒 都係腦魔可愛

中你老母

得罪講句真係好差

好彩睇唔到

中你老母

你逼9我睇wor而家
肥婆仲著短褲 fatc

屌你老母留名

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

真係自取滅亡 好撚心啦 快快手道歉撤銷啦

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

乜連登咁多廢老
d口吻十足岩岩出iphone個陣咁

搞撚個成個連登可愛化咁 好嘔心

屌，唔撚駛理佢哋。 我愛肥婆！ fatc fatc fatc

真係好撚核突

係 勁柒

fatc ##fatc

學習接受新事物 唔好原地踏步啦好無？ fatc

痴線
有多個選擇都可以屌一餐

多D唔同類型既icon
甚至每個分台有一套獨特icon

可以吸引到人流
又發揮到各巴絲既創意

呢套肥婆唔覺有咩問題

個時有個post話整，正評多過負，又冇人反對，到依家整完出黎就個個反，連登仔真難服侍

你第一日係世上咩

真係好撚on9，唔撚提出意見又要多多要求

好撚柒呀

##fatc fatc 肥婆icon妹撚正

真係好撚柒
低汁曬

其實毒撚係鍾意屌肥婆
唔鍾意睇肥婆

路過
放低件雞就走
fatc

我覺得呢套icon同草泥馬icon性質差唔多 都係恥笑下
我接受到

< 𠵱個新icon其實都好柒

fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc

##fatc ##fatc 都幾搞笑丫

x2

好撚肥呀屌fatc ##fatc

早2日個 16bit 對白 post 咪岩用做表情符號囉

肥婆icon 真係唔識欣賞

我

#[joyce]#fatc

好撚戇鳩，淨埋d柒頭柒勢既icon

平心而論 真係唔靚

我寧願要dw icon

好撚樣衰呀隻肥婆

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

難頂過新腦魔法

又柒，又核特，真係on99